暪住老豆同男朋友旅行

我老豆平時唔俾我帶男仔翻屋企，我都唔去得男仔屋企，佢話危險。
我冇話佢知我依家有男朋友廢事成日向我講道理。我想同男朋友去旅行，去一兩日左右，有咩辦法可以忍暪到佢 佢有時仲會叫我影相俾佢睇
求解

你幾大先

22

話去frd屋企玩/hall屈蛇
利申 試過

去邊旅行去一兩日

Macau啦睇落
樓主有無女仔好朋友呀
有就借佢過橋啦
話去佢到訓

無錯 前題係你要有係朋友屋企既相，衣著要一樣，準備晒日頭夜晚係朋友家裡合照唔少得

開苞?

連去fd屋企過夜都唔俾 話麻煩到人

P圖啦屌

唱通K?

朋友生日囉

爸爸要學識放手

扮鬼上身，要去澳門搵人幫你性交驅鬼

+1

個女都22，仲唔放手想點。

利申: 爸爸

搵多個friend或搵多pair去
順便有人幫你地揸機

Btw我估你爸爸知你有男友

你要大下阿爸架啦。
根本你成人有突，過份嘅保護，只會挺來老處，認真問佢係咪想你嫁唔出。

樓主爸爸幾歲

問佢想你幾歲先拍拖

同佢講同班朋友入離島玩兩三日 有男有女一大班 之後講定離島未必開到訊號 翻屋企果陣再講 事先同朋友影定啲相或者搵番之前同朋友出去郊遊ge相到時比番佢睇 （或者可以試下講話成班朋友規定左成個行程唔準用手機要親親大自然 出發時間怕麻煩比佢煩既話 就襯佢訓緊早啲出門

旅行 無網絡 搞掂 啪啪啪

暪住根本解決唔到問題，我唔會建議暪。正確應該要拎出來講，根本21咁大個人，拍拖做愛係好正常嘅成年人活動，一間咁好彩，個女廿幾就嫁到，點都比女人四十仲匿喺屋企好。

只係個阿爸唔識諗，仲當樓主係細路仔。

一早搵定朋友影左相
個日同男朋友去既就一直send 之前影落既相俾老豆囉

利申：你老豆為左你炸 難聽d 講句 冇一個老公將來係想屌二手西

47

我都覺得佢係知 我依家讀緊書嘅，佢成日同我講出嚟做野搵嘅先係真係走入婚姻嘅人